[信念哥信念推介] 291 華潤啤酒

係推介股票前 介紹下自己先
本人 信念哥 相信股票市場暗地裡有一套秩序，只要夠信念，就可以跟住秩序去搵食。
依套秩序唔包括細價股(俗稱妖股)
除非你本人非常熟識股票的莊家, 或是大時代的出現 否則長遠來看沉迷細價股蝕比賺多

本人認為炒大價股好處很多 嬴面大很多 遲點各位有興趣 本人可以再分享多一點

2/3/2017
信念哥信念推介
291 華潤啤酒 開市入 睇升10%
(本人$15.1 已經入左2手)
只要夠信念 輕鬆賺錢無難道

另外 各位都可以問其他股票或大市問題 有時間我會解答大家

信念一推

無分析架？

靠信念

師傅

屌你老味....我返出去先 打搞曬

下下都問候人係好無品 炒股好著重人品

打算放幾耐？

一個月內

用念力令到股價大升

其實唔難

咪玩啦，大股先令人輸得多，成班人以為大股就唔怕，不肯止蝕
相反細價股，唔包括老千股，大家都會就住就住，set 曬價位做人
做下TA 再開post 都唔遲

靠信念食得飽人？

本人認為炒股票風險一定是有的，細價股當然是好，例如一隻0.5 的股票，上落一個價位已經2%，回報非常好觀。但是細價股往往難以令人嚴守止蝕位：
1. 往往跌既時候，多數人覺得是莊家震倉。
2. 當夢醒過後，發現唔係莊家震倉，價錢已經低過止蝕價好多。
3. 細股流通量少，很容易被人造市。
4. 細價股往往沒有穩定的派息，有些更是沒有業績。

當然有些細價股好，例如323 馬鋼， 本人看到都會跟手入一轉。 但本人喜歡推介一些有穩定派息的股票，至少唔爆升至少都可以慢慢等加埋有息落袋。

通常本人介紹既股票，是基本面好的股票，而且經過一些基本的分析。不用擔心是8號仔，330 等的股票。 本人堅持這些股票只要有信念，股價就會自然升上合理價錢，例如80蚊買入中國移動...

其實本人喜歡用信念一言去包裝自己推介的股票已而. 本人已經分析了291 華潤啤酒的基本面。

下星期既信念推介有兩隻股票，希望大家可以用信念戰勝大市。
2319 蒙牛乳業 （現價可入）
3888 金山軟件（企穩16.25 就入）

推

願閒其詳

信念型投資

有信念2319 同291 今個星期起飛

本人問各位巴打： 夠唔夠信念

用信念 繼續托高股價
各位有信念既巴打繼續努力

留名 不過可唔可以講多d 基本面

有信念 此帖必火

講完大家都係睇完就算
結果最緊要

大家都係想賺一餐飯仔，何必動氣

呢位信念哥個口吻咁似錢泰多既
Btw 789 is 1$

本人只想跟大家分享信念 一齊賺錢
而且相信股票市場中有一套大家都忽略了的秩序

2319睇幾多？

本人睇至少16

錢主席

今日守唔到16.3 應該要走

今日唔走住 睇多一日先

仲有無好推介?

有冇啲細隻啲既

今日金山軟件大升3.7% 算唔錯
第一步可以睇到$17.1 企穩可以上望18.1

2319 今日出左十字星 最近開始有資金追入
有信念聽日會衝上前浪頂15.1 可望16

291華潤啤酒係反彈0.618 個位 16.86 有阻力
今日無走到係本人有信念企穩100天線 然後再挑戰上次阻力

7/2/2017
本人推介1211 比亞迪汽車
最近不斷開車踩油既汽車股不斷加速 汽車行業可以睇高一線
比亞迪汽車應該會係下一隻開車既汽車股
有信念既可以聽日開市入
想保守少少可以升穿44.15 再追入 睇第一步47蚊
都係個句 買股票最緊要有信念!

巴打 記住
唔識玩既千奇唔好掂

點睇今日d股？

跟左信念哥入3888

信念哥用咩技術分析睇17.1同18.1？

巴打隻1211

用反彈黃金比率同埋信念

要有信念

我要左3836

信念哥今日有咩推介？

3888 要有多d信念 可能大家唔夠信念
剛剛跌落黎沒有大成交配合
相信仲可以繼續升

昨天已經出了今天推介

唔夠信念

掂呀信念哥

我16.6跟左機，企穩17.1加注點睇？

最緊要有信念！

可以呀

買左一星期都唔夠 隻291 就爆升
本人希望大家俾個正評 繼續有信念咁支持本人

冇跟過你買不過正評咗

皮已正

皮已正，2319個走勢點睇？

堅呀信念哥

今日信念唔夠強
1211 升左都守唔住
各位巴打聽日與本人繼續堅持信念

本人維持信念
個走勢似係頭肩底

隻291表現真係唔錯

信念哥聽日有咩推介？

信念哥信念推介 (7/2/2017)
291 華潤啤酒: 今日一支大陽燭抽左上去，個勢強到打穿0.618 反彈阻力(16.7)，可能有望挑戰52週高

1211 比亞迪汽車: 今日曾經一支大陽抽升高見44.75，可惜差一點信念，收市前打唔穿44.1，收43.85。1211 RSI 9日同14日都同樣與股價有背馳，大家夠信念既話今星期可望開始抽升。

2319 蒙牛乳業: 蒙牛經過連繼四日既抽升，回下氣都好合理。信念哥本人都有點失望，因為今日個圖唔太好樣，不過依然相信已經見左底，內地開始叫市民生育，有望炒起! 用信念支持蒙牛升穿15蚊阻力。

3888 金山軟件: 好開心佢係本人推介後極速抽上，感謝有入貨的巴打有信念! 今日曾經抽上17.1阻力位高見17.26。抽升速度太快，少少回調都算合理。 各位有貨既巴打聽日一齊用信念Hi穿佢，未有貨既巴打不妨一齊加入，第一站睇18.1!

本人還有一些心水信念推介(以下股票本人沒有持有)
1928 金沙中國: 買入第一注: 31.7
388 港交所: 買入第一注: 186.5
1299 友邦: 買入第一注: 47.2

今星期應該努力谷依幾隻信念股票!
只要夠信念 輕鬆賺錢無難道

非挑機 信念哥可唔可以分析下以上嘅股票

你想本人點分

本人意思係邊隻 同咩分析

3888同291
想睇下佢地有咩因素 （e.g. 市場需求，公司管理）等等令你睇好佢地

無 本人只用信念
市場好多聰明錢 跟著他們炒一轉就可以
散戶收到的消息往往是第n手 聰明錢一定是第一手
還有本人都會用圖表作分析

兩假都係sell side 唱好股 基本因素唔差既

1928跌到

2319穿埋20天線，點睇？

俾d信念ok? 仲有成6厘息

睇埋今星期

你既目標價係幾多?
我之前入左貨 見到日日跌想有信念都難

賭業股前景如何？

連登仔不要批鬥 對沒有信念的股票就請不要跟了
你之前入左貨唔關本人事，本人有信念係31.7 左右會有支持 有信念就跟 無信念唔該唔好搭沉船

Okok 集氣